沒有贏蟈，你們香港人早就沒水喝了！

屌，人地新加坡同馬來西亞兩個國家買水都冇咁撚貴

香港比貴咁多？

四百幾倍，仲要係污染過人地嗰啲

快撚的踢走香港，免成國家負累

飲屎水

買完仲要花比人地多既工序過漯d東江污水